畫咗三晚卒之畫完個木盒，有冇人同我交換禮物😭

情侶可以行返出去先唔關你哋事
只同單身狗交換，我會揀最好笑嗰份同你換
呢兩晩我會喺MK幫人畫名，單身免費情侶免問

單身呢2晚點會出街

毒撚點出街

恰鳩啲唔出街嘅毒撚

你啲畫好正

你唔出嚟點同我交收

識畫畫會毒撚 你呃人!!

幾時有話我係毒撚？我單身咗29年only

今日平安夜諗住出街幫人畫吓畫，點知唔收錢都冇人搵我畫，果然應該留喺屋企唔好出街獻世🌚

毒撚點會出街

今日點出街

sorry，毒撚平安夜唔出街
你聽日仲係唔係度

個盒仲未有人換咩

早啲講ma 頭先經過mk 早知過黎

同埋大大隻寫free 應該有人搵

毒絲冇出街呀

擺喺地下，聽朝啲清潔姐姐會拎㗎喇

幫我畫隻聽緊電子音樂既電子狗

巴打比好多支那圍住
重有呀伯搵佢整簽名

btw巴打好白淨

圖呢

求圖

唔係單身狗唔敢搵你畫 ，但係企你旁邊睇左好耐，畫得好靚

特登飛的由屯門出旺角，搵咗個吉位坐低一秒即刻畀霸咗半條街嘅影相佬趕走話我阻住佢個background，惟有搵個坑渠位摺埋自己，點知成個鐘齋坐無人問津 望住啲人寧願圍觀廢老sing con大媽got talent眼尾都唔望吓我那年十八舞校母會站著如嘍囉，免費都無人理多麼犯賤，我就嚟倒貼廿蚊請人出題畀我畫化解呢片尷尬 臨走要趕尾班車啲人先連廿個combos叫我畫thank you very much

屌原來你係 17嗰個撞LEE

講聲嘛老細
無乜去嗰頭D大媽嘈到
見你擺檔死都去R個簽名啦

巴打好白淨

jed thx

Fb 次次畫名都無我份

屯門毒撚表示出旺角好遠

雖然我好想同你交換禮物
但我有好嚴重嘅密集恐懼症
見到個盒有少少起雞皮
幫唔到你

今日有尾班車趕咩

好正呀畫得好靚. 同人交換左未 [black][/black]

未，今日柒到我唔敢拎出嚟

畫得好靚

平安夜冇單身狗去街架唔好sad

巴打25號晚你會唔會去 留到幾點走呀

我住屯門 你係屯門比我得唔得

屯門友

睇盒就知你係撞Lee 成日有睇你fb live想你畫名 但未成功過

好想要個盒

有枝尹光簽名棒球棍
同你換ok?

我用自己黎換得唔得

巴打 支持你

巴打幫我畫過名
你啲畫真係好正
祝你早日搵到人同你交換聖誕禮物

上年已經有follow你fb！
樓主畫名真係好正 加油

你今日趕尾班車係做乜鳩

幫你加氣質度一點

巴打加油

好得意
好想俾你瘋狂畫名 但我唔係單身

會去

下 依個？

我之前成日睇佢直播
好搞笑

乜你生得好好笑咩

交換禮物有無話要咩交換啊

氣質男，其實我中意你，好唔好考慮我？

其實你咁多人識點會冇人理

巴打 你今晚會係旺角? 可唔可以搵你

原來唔記得po圖

我依家好少玩17你po乜9

又真係幾白淨喎 汪汪

好笑～

做咩唔玩
好鍾意睇你畫

轉咗場去fb ig

聽日係咪都擺啊 想黎搵你寫名
屯門撚

我都想搵你啊 但聽日約左人啊

做咩仲未訓

臨走我趕巴士啲人嚟先連住20combos咁出題

剪緊MV

夜晚喺MK囉

頭先11點係旺角見到你

做咩 <<樣

全新大交盒膠換木盒得唔得
(唔連Tempo)

我同你換!!

而家先見到
早知就請你畫張比女友

今日仲有無？ 我買定咖啡過黎

你係咪想逼死人呀？